賭波撚入

賭緊波 ， 等完場， 好悶有無水吹